屌海關d 人都戇撚鳩

一般茶記都係寫班塊。
佢專登寫石班塊已經係想人刻意覺得果樣野有石班。

D 人係咪唔記得未有呢條例前d 樓尺數幾撚多水份。
屌你老母乜鳩都約定俗成，咁要d 說明黎把撚呀。

但障你班消費者都要比人屌。到比人呃果陣又係度嘈。
正一弱智賤種

連仔寫個柒app搞到我scroll變負皮
你搵佢算賬

標題
兒子生性病母倍感安慰